新手 菲林機香港邊度買

如題 邊間炒價食水冇咁深 ebay驚到貨部機有問題

想入Canon a1學下菲林機 Lens諗緊50mm f1.8 & 28mm f2.8

唔該晒師兄s

想平唯有ebay慢慢搵

Ebay
香港嘅一律揾笨柒

邊個話香港買部機就冇問題
ebay啦

ig黑店list：

相機小賣部周生
HajaHK
花火
FilmCamama
菲林小島
Scavenger
TTL Camera

知名文青水魚黑店：
Showa
Imageplayground
Kobo camera
Hkcamera
一捲

好啦唔該晒咁多位chings

eBay有問題有得退，香港就唔退錢仲要屌你唔識影相。

mint呢

東昇慢慢睇

Mint 淨係做Polaroid
仲要唔止係翻新咁簡單
同啲濕鳩文青黑店無得比
清泉嚟

大家都係中囯人

真 起碼Mint有出下新機
連外國鬼佬都會黎搵佢地改sx70
你咪撚拎去同班黑店比

新機、新底板、新plug-in module
攞mint嚟比，即係叫啲閪店重造ae-1底板

松屋呢

藍店

想問有邊啲ig非黑店推介

Ig 未見有
反正全部二手貨
上二手網好聲好氣有禮問人
賣家都樂意教
咪鬼做水魚